元朗天橋救人呀。元朗天橋救人呀。元朗天橋救人呀

元朗天橋救人呀，成班散咩散

推

推推推

捉左人？？？？

天橋先係有優勢，班畜聾困晒橋上

擒賊先擒王

只要人多，天橋先係有勝算

引入地鐵

救人呀

點救 比人兩三下推散